★fat fat】羅致光：正研究向院舍員工發放檢測津貼 每月$200，每星期做一次檢測

羅致光透露社署正研究向受影響的院舍員工發放每月津貼，減輕他們負擔。

羅致光：「有些員工真的要自己不上班時間乘車，去檢疫（測）中心做檢疫（測），所以我們會用所謂津貼形式減低他們經濟壓力，假設他們每星期都要做一次，每次乘車來回，每月交通費差不多二百元。」

每次check有$50

200蚊有鬼用，20000先講啦

唔check就罰5000

屌你 普通打工仔呢